【重要】點樣監察區議員？點樣監察立法會議員？

個人認為區議員同立法會議員應該辦公室電子化，要佢哋有好似醫管局CMS 咁嘅診所System。

所有開嘅Case 都入電腦系統，除咗私人Case 例如幫街坊訴訟、法律意見嗰啲外，全部Case 都應該可以俾市民查閱。舉例，區議員幫街坊爭取巴士加班次，啲書信往來全部入晒System，好似醫院套System 可以開X 光片咁。我先知道個區議員或者立法會議員「成功爭取」咗啲咩。就算我唔咁仔細要知佢實際行動係咩，我都可以有個數，知佢一年接咗幾多Case 呀，係咪？

大家覺得，應唔應該眾籌然後招標俾IT 公司做套System 嚟俾非建制派區議員或立法會議員用？定係應該Lobby 政府要佢開發俾區議員同立法會議員用？

求討論！我唔想好似2014/2015 咁明明之前嗰界因為政治理由咁多民主派區議員、立法會議員，然後唔係幾做嘢輸返哂仲要俾人翻埋盤！！！

重要今屆咁多素人，會唔會一時意氣想企出嚟剝政府棚牙。剝完證明黃絲大多數之後喺地區唔做嘢輸返晒出去？

我見過對家翻盤，我唔想再見到呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！

(反送中政制)重組政府建議
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行及紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向律政司議會投訴公務員
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

(不斷更新)反送中行動資訊整合~~~~~~~~~~~~~~~~唔知做到咩入黎推上熱門

推到有人入嚟見到

自推 1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10